咩修桿毋

Hi

咩修桿毋？

專業修桿

臺語